接近40歲單身巴絲 你地會唔會考慮結婚？

我成日比屋企人吹
窮撚 肥仔 禿禿頭
講真窮真係無乜意慾
囉咗舊錢去進修
囉住舊錢去讀書 好過亂洗錢

睇住好多人結婚 有仔女 有樓
睇住阿哥家姐成家立室
睇住兩老成日家嘈屋閉

睇到自己未來

純討論

打飛機打一世啦你

真係佩服你

照道理一個人單身應該儲落唔少錢
得閒買下美股2800投資下，窮極有限